突發 著名女網紅黎左旺角牛肉飯

cat girl

對鞋著到蝕晒都唔換

見到佢

Youtuber 網咩紅

比人同化哂潛移默化？

拎晒d錢去食野

今日見到佢去梓樂悼念會

而家仲要排隊?

Cat girl 肯發聲又會用行動去證明
好過好多人
例如只講好憤怒
然後post好多自拍相影自己有幾靚又去左邊度食野
之前佢係黨鐵幫手足頂「邊個夠我醜」件事
有感動到

因為呢件事sub左佢

排緊食早餐

Cat girl 反起底中

認真咩

人哋直播影到你啦

綠色褸?

覆錯
係想覆#13

知唔知入面咩環境
我見都幾多位

炒期貨

樓主幾靚仔喎

互爆

點解要咁早排定隊?
間野好食到咁交關?

Catgirl高招

巴打好有型

24小時營業呀
成日都咁多人

24小時都排緊隊

電話2%電
潛

民主女神

cls

佢地應該排到6點啱啱好食早餐

今朝：其他區嘅人排
入夜：旺角區居民內戰

點解要用強國潮語“網紅”?
軟文化真可怕

影到樓豬

唔好咁啦

支那人洗腦？網你老

樓豬好靚仔

情侶鞋

樓豬

好慘

係咪左邊冇遮面嗰個

遮樣啦貪比狗知咩

)))))))))))))))

好彩樓主冇行動Po
如果唔係真係俾你累死

有幫佢查左先

花式自爆

睇住你地互爆
真係好好笑
又會有咁多人排隊食
呢個係新開食牛肉飯嗰間?

在場好多連登仔

排緊

唔係連登仔點會為咗兜牛肉飯排隊咁撚無聊

邊個黎？

I love you Catgirl bb

香港首席女Youtuber

邊個鳩嗌

唔撚係呀，4點幾排隊食牛肉飯？ d飯鑲金定人雲亦雲，人食又要跟住食？

youtuber就youtuber啦 唔好用網紅呢啲字好冇

以前係咁話佢肥
但而家見到佢會respect佢

咁有人夜晚先得閒好出奇咩

咁都有得互爆

屌你食個飯都要互相爆對方咁仆街

樓主食完未，爆番對家

網你老母紅
Btw 樓主有無160？

影張大合照先啦 新金鐘m記圖

好掛住連登呢種on9氣氛

笑撚死直線自爆

估唔到連catgirl 都會咁樣發脾氣

真係辛苦晒阿Ken

樓主係咪比人捉左？咁耐都未上水

佢出名格衰嫁喎

Cls..好懷念呢種每分每秒都有連登仔係身邊既感覺

即係點講好呢 我唔覺得佢有發脾氣嘅條件囉

點解發脾氣

樓主千奇咪發夢 完全無警覺性 俾人斷正

排隊排到發脾氣

樓主得罪你？
佢做錯乜野令你爆佢個樣啊
到時樓主計角度就可以影返你個樣
放上連登

一個願打，一個願捱
冤豬頭都有盟鼻菩薩

螳螂捕蟬

咁樣被曝光都幾過癮

再係咁落去，直播分手就好撚好笑

樓豬個樣做咩咁愁

點發脾氣啊鬧ken?

痴撚線
斷到正一正
連個post名都見到

睇佢live

樓豬件衫幾型 係邊到買？

你要炒期貨先至會有

樓主都無做過d咩衰野,
食個飯就俾人放上網

btw,而家呢種時勢,
盡量唔好將巴打絲打既樣放上黎啦,
幫對家捉人咩

摩擦力

屌 變咗起底post

好耐無食牛肉飯

因為真係排咗好撚耐
差唔多兩個鐘

個半鐘，無乜事我出去先

笑死
唔好推

仲上水

ip都唔駛check

食完返屋企先見倒個po

阿里山小子之前個名叫恆指3萬2 我覺得佢同樓主識

的士mk妹

笑死 樓主仲有冇繼續排落去

係，仲想loop第二轉做乜

仲話淆底

間野幾on9
咁多空位都唔放人入去

全部M飯
唔夠飽

我見你想嗌第二碗架喎
btw你走左冇耐個經理就話all size ok

問個員工佢話唔夠人手
雖然我都唔明唔夠人手同唔俾人入去有咩關係

唔係掛，我仲嗌咗3碗

咁撚大食

就係因為淨係俾嗌m，如果唔係2碗LL都夠做

有冇個飯既相睇睇 同幾錢？

你係咪catgirl

其實唔好太高期望
你當返佢吉野家咁樣食就ok

3個飯$115

食左兩碗吖
想食嗰啲都無
原本想叫LL size

我係cat boy

蔥油雞飯

我見個個男仔都起碼嗌咗兩碗先夠食

番茄牛都好食

好食呀個烤雞，原本諗住叫炸雞，賣哂

訓先，早抖

吹呀
話俾吉野家知有幾能多人食呀

一起身笑死 好耐冇呢啲膠po

唔影相都可以自爆到

多人過黎明行動

個size大左係淨係飯多左定肉都係多？有冇話 L 同LL係多幾多成？

開多d分店啦

我係樓上望落街,
你班仆街我都起哂底

等睇樓主

Cat girl

做完assignment睇到呢個post好餓

佢食到屌曬鬼

點屌鬼法

去排囉

排太耐同埋好似有烏蠅
佢有開live可以睇返

每一間日本野黎到香港都自然變到一pat屎架啦
從冇令人失望

員工服務點？

咁多個鐘冇訓排完應該暴斃 飯都唔洗食

幾好啊
個經理好似由開鋪做到宜家

e家條隊應該又長左

真手足

網你老母紅

突發 樓主黎左旺角牛肉飯

Push

等睇你被人影埋

究竟樓豬去咗邊

期巴

佢每買多一對鞋 就多一對鞋受苦

見佢好多次 都幾低調

係 佢係我心目中係最靚
人美心善

同路人
咁有心仲想點

勿再以貌取人

你肯定？
香港一蘭個湯底好喊
不過我覺得日本一蘭啲水係最好飲

笑死 樓主

樓主

笑撚死

聽到佢對鞋叫撚哂救命

GC

樓主好潮

買nike鞋會唔會踩爆個zoom

網紅支那字

屌你老母咁樣爆人樣
呢d野唔撚好玩啦屌你老母

幾靚仔唔錯

樓豬有冇160？

高過我

好慘但好好笑

波鞋測試員
如果著唔爛一定係好嘢

樓豬要買增高鞋多d，踩極唔淋果d

哈哈，終於唔係d仆街引伏標題。

日本專登過黎？

肚餓唔撚比 ？
貪新鮮支持下唔撚得 ？
食飯都要屌 ？
唔食邊有力堅持落去 ？

你神仙黎架？

琴晚見到佢喺寶福

有冇咁想食呀
咁早排隊

有冇160

呢間野呢幾日會唔會有機會24小時都排緊隊

樓主件衫幾錢？

應該係
見佢淨係講日文
坐我隔離條友話佢早上食野個陣佢已經係到

試鞋已經踩爆左 焗買

真 係到笑人肥又笑人濕疹 人地生活得開心咪得 關你地撚事

未入都估到係女神 cat girl

樓主變網紅

真香港人

櫈都坐爛埋，變左買鞋買埋櫈

對佢改觀

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

樓主對golden goose鞋幾錢

樓主，希望你唔好再笑catgirl話佢拎哂d錢去食野

樓主好靚仔
想幫樓主含

True
有次尖沙咀遊行中途警署放tg 佢地都喺度

笑佢肥都算
笑濕疹真係 好撚仆街
濕疹無得斷尾 又㾗又痛
肥都話有得賴佢懶唔節食唔做運動
濕疹有得控制咩？

笑人濕疹嘅真係可以仆街死

好有心

樓主咁矮連幫cat girl 拎cam資格都冇

點解會當街開post咁撚kai 仲要教到咁光方死人唔知你係連登仔咁

日日換城哥都唔掂

好耐之前佢812有一齊由機場行出東涌佢做youtuber黎講真心喺呢場運動度有付出

其實係最早一批表態，可惜唔夠人紅無人留意

咁都有得笑

樓主個樣唔差，但有冇160cm？

ClS

靚過好多唔肯接受現實既水炮車

唔通大牌到清場拍咩

發夢見過佢
鐘意佢個人夠real

屌你on99

留名愐懷下連登d on9野

點解會唔遮樓主個樣

好粗壯

咁都睇到

屌

網你老母紅咩屌你老母

網乜撚嘢紅？

我以為係花姐.

無錯 乜野人呢半年潛曬水 乜野人呢半年發過聲 做過野 一次過睇到曬

樓豬因為一句網紅慘被起底

成日發夢見到佢
佢真係同路人嚟架
人唔靚但心好靚
希望有d人唔好再笑佢
佢個人咁真 做朋友應該唔錯

我朋友黎

Cat girl 心地真係好好

十卜cat girl!!!

樓主1定0

總之就唔食吉野家！

樓主後面嗰2個應該係樓上影到相主嗰個
公平起見 開埋樣

冇錯 佢個格真係好差

樓主樣撚衰到好心就唔好出街啦，人又蠢

（邊個夠我醜）係咩事？

樓豬本身想幫你含都係不了

#42有樣
樓主細細粒，係咪0仔

一早就丁貓女
民主女神

唔似有

出一次街冇左半塊鞋底

連登女神 正

個樣唔差係矮啲啫

好撚慘

收皮啦好撚好玩咩

樓主好有錢

網紅

唔好自己呃自己啦
又可以自我感覺良好一下俾自己有藉口對鞋着到爛晒都唔換？
睇見你呢啲垃圾開口埋口就李嘉誠李嘉誠真係惡頂
佢戴精工錶用舊iPhone等於社會金字塔底層嘅人鍾意買名牌係扮晒嘢不自量力想攞虛榮感吖，所以世界上99%嘅人都不應該追求品牌生活質素應該所有嘢都好似你地咁監平監賤依食住行都食晒屎就最恰如其分？

話時話我公司嗰班奴隸獸都係好似你呢啲傻閪咁, 覺得做狗做奴隸係正常, 佢哋會話李嘉誠都要做😅
李嘉誠每日換一百對Christian louboutin當垃圾咁着一次即刻掉都得，條撚屌一日洗1,000,000,000都冇命使得晒啦柒頭！

Kadashian 呢啲正常中產家庭淨係擺手袋間房都分分鐘大過你間屋都負擔到擺幾百萬手袋喺度啦

仲排緊

慘了⋯樓主好快會比狗拉

想屌

樓主, catgirl 定碗牛肉飯?

你都幾撚仆街下

樓豬平時係咪習慣俾女抱起黎屌？

屌唔好爆人啦
如果佢有行動po就比狗咬啦

好正

著一日就蝕 邊換得咁多

樓豬對鞋好貴 有米

因為佢地一入去就會係咁嗌人 要呢樣果樣
就算同佢講到明依家唔夠人手 你地坐低都幫唔到你落order service你 佢地一入到去都會當冇聽過
咁你明未

依個POST笑到痴線
有番以前連登既感覺 好開心
不過笑完大家繼續頂硬上

Catgirl

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

女神

乜撚野網紅

YouTuber就YouTuber啦
網咩紅呀?

的確好感動

cg 有睇你live好正

周同學悼念會佢有黎
我見到佢

樓主話catgirl拎晒d錢去食野
樓主咁有錢，快d請人食啦

KOL 唔係網紅

樓主靚仔想同樓主69

笑到仆街可以玩接龍

我究竟睇左d咩

呢個po好好笑樓主去左邊

係Royal級的你唔會買到依個級數，要專登訂先有

樓主骨架好細又細粒

樓主當年鬧Tommy係曱甴

唔識 邊個嚟

專一

苦中作樂

做乜唔遮樣

我愛Cat girl同阿Ken

笑死 樓主換ac未

網你老母

屌你唔好害手足啦

即使佢係肥妹仔，都係嗰啲望落去性格好好嗰隻，而係閪口閪面嗰啲死肥閪

連登仔以後唔屌佢啦

佢就係西口西面果隻

拉

濕疹仲食牛

本身諗住出去試下, 但見到咁L多人, 都係等多一兩個星期再出

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

行動po就唔好po人樣tk啦😂

紅係指緊濕疹？

我成日夢見貓女

連仔del相la

歡樂post

屌陣間會唔會成條隊係到互影之後再po上黎

真

樓豬有冇女朋友

間野24小時 我4點鐘肚餓唔得咩？

香港民主女神

十卜 cat girl

好想撞見catgirl呀

cg

有冇人本身無乜點睇catgirl啲片
但因為果個咩兩公婆食在香港恰鳩佢地所以subscribe咗？
留名等catgirl變alfred咁樣上廿萬subscribers

好過達狗

唔係有貓女樓主就唔會開post，樓主唔開post就唔會俾人起底

支持手足

好彩catgirl直播無replay

好耐冇見過m記驚見on9仔個po

零晨4點都要排隊咁撚誇

逢親關中國事嘅

不要說：「軟文化」

試著說：「文化侵略」

樓主好慘

抽得好

琴晚佢屌啲蔥乜乜柒柒吖嘛

M記驚見ON9仔

I love cat girl

樓主幾型

樓主自己騎劫自己個Post

想佢做老婆